訓左冇睇，請問香港係咪旱災要制水喇???

世界未日未?

有冇環保撚講幾句